有無人叫開林早洩叫到唔記得真名

我就係一個好例子
諗左成分鐘先記得叫咩名
然後都係覺得叫早洩順口啲